齊來畫腦魔+吹水（3）

3 有人唔開post

早晨

早晨 健太唔開post

係

做咩

做咩咩事都拉落我到

有無咁掛住我

彈開
屌兩日一個msg咩事

寧願用距離去令你好奇
屌

做乜鳩
今日又無去到
老母話埋等老豆先去

你都係去睇醫生好d

咁有無比藥你醫妄想症

夠負評未

貓跟你都想了解

係咪三級黎

相認

葵涌都無戲院

打開了任意門找到你一起旅行

屌
好彩今日無去到新都會

一個人買兩張飛？

唔睇恐怖片

只求一死

獵奇

屌你同女睇
入去扑野啦

GAY

想睇D戲都睇哂了

互射

冇

O

點解你會遇到咁多野

gay post

唔多咩

me too

夠鐘食藥

一早估到係大衛
但見到隻眼又以為唔係

why

乜上集女主唔知大衛奸咩
唔記得上集了

我知 我講緊上集

我講緊今集個女主

維持安靜端正

陪著你走 一生一世也不分

全都怕我 該勇敢時軟弱

好慘

這膚淺對白

frd 話fans 向

有冇睇過之前果d

所以點都唔會入戲院睇恐怖片

都唔恐怖

on9

咪囉屌

佢基本上向第一集致敬

其實主要都係講返上集大衛

唔好死頂

咪係

第一日識我？

個post開左幾耐架

你住屯門

鐘意幾丁友定十幾人咁

1

兩個人

天水圍mk

正係車站

有女陪，勁

勁勁

串了

老母節

乜

d人又信先on99

d人信先on99

A boy can diu elephant, fuck goose. He is just kidding. Lo Mo Nei On99? Pissing queen really shiting to underwear. View who’s XXOO. Yeah!!!!! zzzzzzz.........

幫我

報驚撚

有人

去左食飯 翻到屋企掛住睇嘢唔記得上黎 各位大俠饒命啊！

好驚呀

咁夜都未訓

打你

熊太

扣血

你地今晚幾點訓

唔算夜啦

訓到先訓

咁我沖涼先

認唔到你名

渣ga

變熊貓

妄想找到

back

我係新人

唔識人了

你係邊個

緣生

你眼訓就訓啦

之前傾過下計既巴打

痴線 咁你聽日幾點起身

咁生外，我走了

啱呀

唔好啦 好耐冇見你

完全明白
話咁快3點

點做到 我已經差唔多頂唔順

我都係廢青 但訓唔到咁耐姐

我可以一訓訓十幾個鐘

真心羨慕你地 我好易醒 一醒就訓唔到

唔會掛

我訓啦 你地都早少少啦

好

四小時前

我

臭雞

剪頭毛

又睇

想睇聲之形

睇緊射雕

點做到

垃圾

比探熱針佢睇啦
on99

無人。。

塞車

點會咁快好

嗅出我們的距離

是咪有wall paper

殺

喂

thx wo

大波用咩apps整㗎d wallpaper

做乜

笑左

今晚又幾點訓啊

irony

你都聽依d既咩

依個好聽

分享分享

咩事

咁就早少少休息啦

你地真係好鍾意聽歌 有冇玩開耳機果d

ohno

好鬼悶

你地做緊咩

訓唔到 但好暈唔知點解

咩黎

玩咩

習慣左 好難改

love！

我都鍾意

聖劍篇就冇睇

唔睇

hate 桐狗！

fuck 死桐狗

good

有仔

要皇天擊殺！！！

可唔可以幫我畫鶴來民子公主

打機嘛

晚安

前幾日無game玩

召喚

如果不是我

陪我到最後

或者晚一點 遇上成熟的我

邊個黎 我只識畫時雨

嗚哇 冇人

冇睇花開物語?

等文乃圖

合味道

如果不是我誤會自己灑脫 讓我們難過

點解會咁㗎

薯片
今日先食完

屌你 我都想食

而你睡了呼吸都靠機器

咩點解會咁

大波先係畫圖㗎 我唔係畫圖㗎

你寄俾我

後來 我總算學會了如何去愛

後來 終於在眼淚中明白

屌諗返起好撚多野，想死

正式開台

我地一齊sad啦

hi主持人你好
我好撚sad呀

當我識得去愛既時候
對方會唔會已經錯過左

可唔可以練高lv啲先打主線

情人如若出生在1874
相差一百年一個世紀

在眼淚中明白

點解要咁做

第二位聽眾係我
主持人主持人 點樣先可以唔失眠

你根本也未有出現
還是已然逝去

如果早點了解那率性的你

我會欣賞你的

是最最不可能
才這樣吸引

唔食得唔得

好耐先前中意過1個
中學開始就而家呢個
A0

過敏

屋企人唔比我飲咁多

唔想啊

我故地眼濕 突然悲痛莫名

no

同lan線自殺一樣咁高難度

agger

忍不了時時也想念你 唯有馴服我壞心情

投降吧 認命吧
就痛苦一下

你作返首

主持人
我應唔應該唔覆佢block埋

係點架

我都想有心事

無is better

屌
有仔仲同異性fd

存已封
而且無覆

可以有野寄托

或者失意 是為了工作慟哭未夠浪漫？

呢d真係要好小心處理

咁佢而家點

話唔定你地會係某處相見返呢

點解唔可以一齊返呢

你的不安贏得你信任

你真係中意小哲，定係想報答佢咋

屌你，唔好將個個都當係第一個好無
開始左一段感情就唔好再諗以前
如果唔係就唔會有一段有好結果既感覺

到底被愛係咩感覺

我害怕你心碎沒人幫你擦眼淚

身為A0
無受過情傷
係咪仲hurt

I wanna try

想被愛

你會搵個可以填補到裂縫既人

都半年啦
重新出發ok？

而又是為什麼 人年少時
一定要讓心愛的人受傷

愛你沒差 那一點時差

我只能不停的飛

唔好期望咁高

我的心事就請你遺忘

你的笑容已泛黃

唔好咁傻啦好嘛

想哭了

屌想死

好在你無咋

屌我咁啱聽到呢句

sad左好撚耐

sad左22年

如果超人會飛

如果説放一次手
就像咳一個嗽
我又何苦在乎得不到的溫柔

再次俯瞰這個世界

好驚拖累人

又黎會併

刻永世愛你的碑

我只求今朝擁你入懷抱

想死了

肚餓

飽

餵我未

WHY

我愛你

gay

做咩？

留名睇圖

你仲係中學?

咁細

食屎狗
咁點解仲要買多套

去邊

葡萄

唔到我去

hi

爽

夾我

好飽

我都係

老母節大家點慶祝

前日食左鳥

一個人食

你係媽媽

以為頸巾

驚?

唔鐘意食條條

餵我

殘廢?

冇手 打緊J

念力

未練成

俾你練

9工

男人都9工

出14個月糧

全屋企得我一個

點解既

雖然我都係

可以狂打J

入廁所咪得

唔鐘意

關唔關我事

佢地去曬旅行

你唔跟埋去...?

去幾耐啊

佢地去上海玩 我冇興趣去

10日掛

上海.....有迪士尼

咁耐
當離開香港都好啊

都係既 一個人係屋企冇咩唔好

我都一個人左兩年幾

認真？ 你指單身定點

both

真男人

死

點解啊

碌左d咩黎....

耐得住寂寞 仲唔係真男人

咪又係咁過

今日大家做左d咩

每日浪費緊

廢青

起身打機食野買糖

幸福生活

你呢

一樣

你唔係學生咩?
唔記得有冇記錯

今日星期日嘛 聽日就麻煩 要溫書

健太我地分手啦

我唔愛你啦

冇事 悶姐

幾時考試啊

今日聽英文歌

星期二

未開始溫

個上傳網問題

溫左幾多啊

答返你問張圖點解會咁

未開始

唔會 太簡單

咁有信心

用咩筆寫

有幾難

做咩啊

小哲係？

好普通既原子筆

射左咁多次，出血未

咁你講到好嚴重咁

係咪0.7

睇到了 慘

唔想溫書

唔難就唔洗溫都得喇

唔得㗎

0.5黎咋 好撚順
勁好寫

完了吧 如無意外

唔得了訓先好攰
俾心機啊

我都鐘意用墨水筆

射雕太撚正了

一般

冇人

正正子

咩啊

渣

叫我？

有幾時係唔想

佢好開心咁慶祝老母節
ig inbox3日後，到今日先覆

無野忙
得打機

有咩好笑

卻跌一跤很諷刺

無既算係。。。
比較自由

算係既

消失了的健太

落乳

有啊

屌又要畫畫
我畫到似個舊野已經算好

畫眼

你個d都叫垃圾...

我要斬死佢

你都如何回憶我
帶著笑或是很沉默

開

去左食女女了